[COYS - 最後的45分鐘] 熱刺球迷吹水區 132

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

官方訓練相紙版人
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

屌你老母死脆狗

topic 咸左

加油頂埋下半場啊

屌你老脆

英格蘭又好 熱又好 要進步真係唔可以再用佢地

左右閘

頂住

脆幾時死，本身守已經廢，今季攻都無埋

留名

lm

Lm

COYS!

衝呀

我愛樓主

仆街了

Son多手阿

要輸了

球證想點

呢個位輸罰球

好危險...

呢D位輸罰球

上半場45分鐘我好似睇左5個世紀咁

完

熱生性D啦

一出嚟又平安鐘

唔好阿

頂住呀

好彩 未有事

好撚彩

平安鐘

如果熱入到4強, SON首回合要停賽

嚇死

未死得住

心臟好痛

有下場嘅話兒子要停賽

下場son要停賽

好彩出唔到線

好似四強洗牌

有牌？

旁述話如果晉級 呀仔要停賽
雖然都冇乜機會

如果無son禁住kdb應該入左

頂撚住呀

晉到級先算啦

唔係再計過既咩？

首先要入到

笑到 比你入4強又點 無kane無son無ssk

平安...

咁都唔洗輸

八強係

救命呀

緊張到完全唔敢睇留言

痴撚線 咁都無事

肥花做到野喇

我屌 心血少都死

哇

平安鐘不行了

屌.差D出事

隊長開始派膠啦

呢下肥花抵讚呀

係米四強就洗牌？

ssk難講，野獸黎

拳王真係痴撚線

拳王又係後場玩波

其實出老蘭姐係想頂到完場 反擊根本打唔起

老蘭真係流動性唔強... 好難係呢d 賽事踢呢

屌你呢D人呢
你真係唔可以放佢係中後場

成日一腳踢上去送波比人

唔通換skipp咩

son跑上跑落都見到佢

定係想科打防中

如果大屎忽仲係到就好

OK喎

真係4點先醒

嘩屌 神救

隊長救到

ali係咪on9?係咁後場甩波

下場冇son?

Winks真係傷得唔合時

點解KDB可以無人拍佢

隊長

左手救到

終於救到

心跳咁快點瞓?

比人禁撚住黎屌

隊長依家開始仲味遲

我寧願換skipp....對曼城要求球員個workrate ＆跑動量極高

脆個下

Son變左防中

脆

衰過學界解圍

脆皮我已經唔想屌你 唔好再派膠

t2我屌你老母咩

屌你老脆係驚係唔想踢就躝出場啦仆街

開始要靠犯規黎阻止對面進攻

屌你老母兩閘

成班開始靠foul

頂住呀各位

好差嘅情況...

豹哥召喚

3分鐘一個攻勢,要平安鐘幾多次

我就黎唔得啦

踢得頑皮啲未

心臟病就快發作，準備叫白車了

對面高佬已經唔多 但啲高波比人頂哂

好撚辛苦呀

coys!!

就黎心臟病

頂住啊

眼有白光

咁樣頂唔住架，要諗計呀肥普

唉
頂住呀

唸起之前有人衝入場

屌son啲first touch 真係

屌你呢下

加油呀熱狗仔

Son個球有啲差

差啲

所以係曼城谷個二十分鐘既最後個段（65-70min ) 又係我地球員體力就快無個段，係高危時間。

SON

唉

老蘭

頂太正 有機會入

等睇尾段絕殺

收皮了

個下射人定龍門

大力射咁正

完了

頂唔順了

老撚

lin lin lin lin lin

熱下身
下個要入

唔駛等尾段

唉.....

完 皮已收

頭先kdd嗰球嚇到我

痴尻線

個位咁細都入.....................

冇後備換 輸得

唉
心酸

訓先

完...

屌
玩撚完

頂唔到了

做熱狗真係好撚慘

點訓

隊長咁都輸近柱

molamola

要訓了

輸近柱

以後唔使再睇歐聯閪波，爽啊

ok嘅
再加油

唉 人地簡單到

個波太勁

屌

入咗反而心跳靜翻

屌不死人即出

ccv巴終於起身

熱狗

發完夢了
聽朝繼續返工

射得靚

個龍同二閘好唔撚掂

入波嗰下好平靜

真係盡哂力，人又傷哂，無悔。

因為預左

我都係 如釋重負嘅感覺

想喊

慳番波衫錢了

真係無得怨
盡晒力

比d希望

喊唔出了

好正路

唔洗印脆了

唔好放棄住

人腳唔夠 技術唔夠 冇計

哥9襯熱收收地皮就禁掣換人

頂多廿分鐘 入返球

真
我孫盡曬力
後防呢！

成撚日都係少少希望你一野再打沉

同曼城鬥攻真係冇得鬥

同琴日c朗一樣

右閘下年可唔可以真係換走佢

依場波 = 公屋仔發憤同私樓仔打
結果資源用盡

如果路蘭迪再好彩d

寧願科打右閘

無得傾
迪布尼真係太勁有速度有腳頭有技術

仲有時間

好好睇

真
真係屌你老母脆

黎多一球！！！！

後備全部都係防守球員

入波唔係最難 最難係唔再失波

第一個清算名單就係脆

入多一球就得

鏝要攻根本無邊隊守到

脆係咪想踢死埋隊長

除非奇跡出現啦,否則熱真係gg

可唔可以獲加換脆

加油啊

唔好咁大期望啦

仲有少林攻擊球員一出黎就攻擊人

脆, 不如你走啦

傷咗

熱狗番歸抖啦

冇啊！

少林好似無後備？

脆仆街啦屌

究竟我地可以點變

下年後防係山加科 點算

變第二隊

班友d專注力好低

應該唔會再入了，熱狗歐聯又光榮出局

方向好清晰 只係唔變

無限潛力

btw素素傷咗

你老母脆次次都跑埋Toby嗰邊把撚啊??

？？

冇得變 人就係得咁多唔買人 一有人傷咪好似依家咁

唔係今季嘅事

咁都叫光榮出局

yes

聯賽都收埋皮

下sorry我睇個app有

真係唔知肥普點睇脆呢個天才球員

人地一贏緊就控制返節奏

下場對鏝又要輸幾多

咁都唔算？

星期六肯定比鏝主其他

脆有無機會引咎辭職

出山
超人左閘
肥花中場
推上Dele

右閘換獲加

其實呢家 唔買人真係冇得變

兩回合入曼城三球 要j幾年了

最後嗰句

輸都唔緊要
但之後要win 哂
3 主1 客

係我

真心前面班人都盡曬力
後防個脆真係賣走唔該 次次大戰都係條友發夢

脆可唔可以回歸母會

啲波傳唔夠兩腳就斷

不死人又冇黃

心回歸咗

啱 曼城最後一塊拼圖

大力你醒未呀！

多次行動證明

就咁睇
傷埋wink同素素踢到咁算幾好

屌越諗越嬲
次次都係脆

傷埋脆仲好

其實中晒波

下場認真係無所謂

出個波都訓低

脆報緊恩
幾時到獲加

次次上去斬個波就借啲易唔回防
好似唔撚關佢事咁

其實冇一條球例係話中波就唔洗黃

一係拎住個波唔知做乜
一係傳唔夠3下傳失
後防有條友又係咁散步都費事點佢名

傳中之鬼 年度最佳笑話

又一場冇winks=柒嘅例子

嬲到冇感覺

1比2輸返3球

每場都係到唸 究竟點解脆仲會有得踢

但依加喲人傷到咁 點踢

大力神

肥花幾時開始一前場拎波就會想過人仲要兜口兜面個隻過

臭傷 焗出佢咋

俾人反Cup完好似唔識踢波咁

呀仔呢個走位

son

扮緊豬引人鬆懈

唔傷都唔肯出臭

場場脆既表演 都好似大巴大巴咁打鳩主席要佢買人 但主席就好似火雲邪神咁乜事都冇

真係豬喎

YEAH

屌！！！

呀！！真係神級調動呀

4:3！！！！！！！

how?

笑左

肥普神換人

老蘭！

暗黑兵法

我未睇到啊!!!!!!!!!!!!!

唔撚係掛

yeah
脆歷定呀

話左比d希望

老蘭啊

吓

仆街 handball

大脾撞入

手球

頂撚住呀唔該

miracle

老撚迪
屌你

可能要var

真係入

var...

我熱

脆叫人收聲

唔係咁都當手呀

叫左出聲

縮咗手？

真係要var

似大比位

擺明大脾喎 對手係人地中堅架喎

冇啦
收晒手
中大髀

見到老蘭慶祝好熱血

加油

死守呀，唔好自爆呀

手都掂唔到 on9呀

咁都VAR

又唔係wo

大脾?

我覺得大比位

脆收聲啦

睇啦屌你
最好睇撚到90分鐘

Goal!

計入波

計左！！！！！！

Goalllll

-6到

yes計

屌你 點解又比希望我
好撚緊張呀屌

好波阿

其實係hi到手好少

var都黑到

真係咸能左 屎忽入波

老蘭大脾

又比人話黑哨了

其實咁樣仲易輸

心臟帶發喇

應該都唔計啦隻手放呢度都好正常 又無郁

GOAL

喂好明顯大比黎

頂撚住大佬，脆rose隊長生生性性

大脾

唔該今次真係頂住

Thank you Llorente

要死守到完場啦

後防又交比你地啦

我覺得主要係個波無比隻手影響左個角度 所以計入

差啲有多球

盆骨入波

頭先有個角度真係掂手

Focus!!!!!

我熱！

高中鋒就有呢家波

嚇撚死我

心跳得好快

我願意用脆雙腳換取晉級

雲耶馬呢下真係要技術犯規

我都見到

心跳又黎料

Focus!!!!!!!!

都完全唔中隻手

早兩日邊個話老蘭淨係對廢隊入波
出嚟講對唔住

頂撚住丫

加油呀！

呢下唔foul 死得

15分鐘

你比KDB走到就係玩完

12分鐘 真係要頂住

下場係咪冇son????

曼城唔廢咩 比我地踢出局

屌那星頂格上呀

頂住呀！集中d

有下場再算

係

痴線 b施華靈活到

屌你老母 d字點睇

意粉犯咁多次先一張黃抵啦

都係唔睇comment喇
潛水先

ALL IN鏝晉級啦,咁好分

熱刺永遠唔會令人失望，大家知會發生咩事啦

人地一換sane 我地就會無

睇埋今場先啦 仲下場

換多個入黎守啦

收皮啦屌你老脆

90分鐘 OG

記得首回合踢幾分鐘都夠平安鐘

啱啦 鏝繼續浪射啦

90mins ,脆og

佢死撚硬

都比人頂到

90+6mins 脆og

其實真係唔撚好興奮住。。
預左９０分鐘比人絕殺先

之後除左件熱波3 鏝城著係底

瘋狂平安鐘

又比個米7頂到

頂實呀屌 爭氣一次啦好嗎！

好大預感會有12碼

俾人禁住黎屌真係唔好興奮住

平安鐘就禁爆啦

我見到SGGK4個金色大字

如果hi中手
粒波中大脾前會有輕微改變方向
但應該冇

真係短幾年命

啲人冇力嘞

比人一推就過

醫生可唔可以幫我準備定強心針

喂換BEN哥出黎做咩

Bd.....

頂撚住阿 屌你
戒左賭之後淨係捱夜撐你

靠意志屌住

唔撚好bd

要守啦希望BD醒醒定定

嘩出埋BD 都唔知係好事定壞事

巴黎鐵塔反轉再反轉

bd

85分鐘可唔可以換山入黎守

科山都好 唔好bd

咩換人黎
LM換BEN哥

爭氣一次 唔好比son做敗戰射手 得嘛

Bd出嚟送12m

Ben哥求下你生性

肥花又中場

換邊個

屌你換山齊士好過啦

老老實實，我都預會出bd...

一隻閘唔夠 出多隻俾人爆

rose 防中？

BD淨守好似都穩過脆同肥花啦

真係

睇你喇bb

唔好gel

求bd生性D

頂住呀！

no燈

sane來了

依家換SANE爆跪

仆街了sane

仲有大約十分鐘比人強姦

祈求天父做十分鐘好人

我都覺 bd真係少爆左 雖然都係柒

無啦，計作客入球

仆街拉

好撚辛苦啊

打翻場爭氣波呀！

sane

得脆一定守唔住sane

Sane

作為心理補償 ALL IN 鏝先

曼城守都廢撚事

願意用脆皮離隊換立即完場

叫耶耶同呀仔幫手

我預言嘅5:3要出現了

+1

仔打閘

求下你啦

成隊4隻閘有邊個唔柒

屌住呀

肥普留lucas 打counter 好過啦

大力神係咪諗多左

唔緊要啦...

大力神呢下大貪啦

大力狗想點

脆長期癲瘋期 其他有回落

大力

後場失咗仲柒

其他人無氣跑啦仲快擊
斬比撚hold先了

大力神認真d好冇

點解有波唔試下hold...

艾歷臣腦中風

粒乜尻

脆要報恩了
我地walker 幾時報

嘩屌 咁都唔洗輸

Have link?

哇嚇死

屌你老母好緊張啊！！！！！！頂住！！！！！

不死人又交戲

大力感覺真係完全無盡力咁

平安鐘叔叔今日要出場幾多次？

脆長期發癲
bd係水平線
另外個兩隻可以一場上到最高點下場到最低點

頂唔撚住啦

成撚日插水想點

睇到暈暈地

唔知佢踢緊咩

放過我地啦,下場放水俾你地啦

咁講肥花top fit都好j既

Sane身都唔熱

夠做

我唔得啦

對跪姐

利嗰場預咗輸
呢場唔想輸啊

我都係

Coys

老蘭都扭波

啲反擊hold多幾秒都好呀 咁快俾翻個波人⋯⋯

著白飯魚都夠爆脆啦

最後10分鐘 頂住啊

落場當熱身啦 對手咁廢

老蘭40分鍾入黎
而加87分鐘已經跑唔郁

繼續入貨

入到關鍵一球
如果涯到既話
收貨啦

場波好快

心臟病發喇屌
呢十分鐘快d完ok?

Son兼職右閘

有lml係度又可以玩角球旗

換D山黎又做咩

放過我地啦，聯賽我地放水呀

D山

交足功課啦
一球Chance
一球入波

仆街 呢個真炸彈

山入嚟啦

所以正選真係唔得 最後20-30分鐘換其實可以

加油呀

想喊咁濟

山入嚟做嘜

換曬後衛鐵血長城

但可惜既係平時換佢出黎打地波呢

感覺好撚差...
一陣輸真係訓唔到

肥普黑暗兵法

控球阿屌你 控到完場阿

送12碼

係時候玩角球旗戰術

唔鐵血既
血肉黎架咋

補幾耐

好想嘔

十一個人係禁區

btw大力半場射好有傾最初offside大腳射觀眾味道

換肥花都好，佢今日

好撚驚d山

肥花就到角球旗就傳返出黎

依家換真係除左哂多人半分鐘之外 唔知做乜

補時五分鐘！

今日兩邊比人爆到咁

差差下波可以俾撚左人

5分鐘

5mins

Last 5mins

好唔舒服呀

頂住！！！！

最後5分鐘

last 4 min

1分鐘我都頂唔順

比d野睇下

要頂多5分鐘

我條link先90分鐘屌

on9 WYM

捱埋5分鐘

依家真係鳩踢

意粉呢下

Wym

屌住啊！

係好鳩

完全係鳩踢清左就算

點踢都唔緊要啦
跑多兩步啦

做乜尻wym...

...

屌你老母大力神

戇鳩仔大力神 屌你老母

Diu

冚家產 大力神

我屌你老母！！！！！！！！！！

笑死人

真係5:3

屌你老母冚家產

熟悉嘅熱刺

唔想踢唔撚好踢啦我屌你老母⋯⋯

真係預撚左。。

呢下真係輸大力on9 唔鳩清走個波佢

真係5-3

我屌

TOT

真係贏大錢

offsite la

無越位？

我屌你老味.....

大力神 屌你老母

越位！

要幾on9先會咁

白痴

diu,,

好似越位WOR 阿古路

on9解圍啦
輸咁既波

嘩！！！！！

冇事

頂得住 頂得住！

.....

-6呀屌

Offside!!!!

NO GOAL

炸左呀！！！！！！！

嚇撚死呀屌你

唔計

-6

bye bye啦垃圾熱狗

VAR

Cls

頂住啦

仆街...我個心唔洗要啦...

嘩屌炸左!

痴撚線比賽

屌你老母頂住呀！！！！！！！

-6足球

痴撚線
過山車

好撚刺激呀屌你老母

我跪撚左喺度

屌你老母 嚇撚死呀

救命

嚇到賴撚左屎

來回地獄又折返人間

越位

笑到收唔到聲

呢場真係嚇撚死

屌offside
var

竟然VAR Offside

我笑到癲撚左

癡撚線架！！

咁刺激我頂唔住呀

真係唔掂

agger

eriksen做乜撚野呀屌你老母

頂住呀！！！！！！

下場加油

YES

十秒咋

眼淚 出來了

睇到喊

頂實！！！！！！！！

頂撚住

coys!!!!!!!!!!!

依家真係鳩踢啦

１０秒 !

幾多季未試過咁過山車

屌你老母條link係咪鏝架，250一入完就死撚左
睇埋最後都唔得

成功在望呀！！！！！！

肥普仲唔衝入場

四強！呀 叫撚左出黎

yeah

我仲5:3即刻就熄電視

玩角球旗啦

咁都未吹

4強阿屌你老母

晉級！！！！！！！！！！！！！！！頂埋佢！！！！！！！！

歷史性入四強呀

手足
你睇緊咩台5:3?

爆血管未

完~~~~

搵另一link啦

弱智台

Let’s go!

越位咩

爆ed

唔握手陣間又比人屌

4強

喊撚左

好想喊

突左出黎啦阿古路

一世迷普召集區

好波 激撚到

精彩

係咪發緊夢

迷了

四強！

喊咗

終極平安鐘！

係咪印SON
跟機

屌有啲想喊...

痴撚線架

屌你老母 差D輸大力神

我同老蘭一樣眼濕濕

好撚緊張

跟

歐聯真係第二個人
雖然贏有運

我愛大家 各位手足

哭了

var最重要判決

var 係mvp

終於爭氣啦

我個心臟啊

痴撚線波
我愛var

最尾果5分鐘真係

個心差d 爆

係咪第一次入四強？

流左滴眼淚

真心喊左出黎..
雖然預左90+比人入..
但入個下都屌撚左聲
var竟然救一命..
好撚激動呀屌

Bald

下場對咩?

你係咪傻撚左呀柒頭

Keep住個勢下場炒鏝

ajax

阿記

班後防要多謝VAR

竟然熱刺都有var幫到嘅一日

當初邊個講先
認真真係印

我唔得啦。。。。。

唔係黎爆閘
恭喜熱刺
Well deserved win

嘩呢場拎到件son就開心

唔知肥普仲反唔反VAR呢

我真係喊撚左....

da,jfbaeilfhqeofyhwaelfhv s.ehgftvoweytvpw.e htwetb

下場聯賽出青訓啦

我愛肥普

好似我

恭喜熱刺

利申：利

著返件衫啦我屌你老母脆

好波不如好運
var真係本世紀最偉大既球證輔助軟件

呢場真係經典

唔記得
認真印

我都喊左

印son

痴撚線

真係印呀
係咪你搞

聯賽讓返俾鏝啦，唔阻佢地奪冠

想要返呢件
齊章齊字

興奮到唔得閒理D on9仔

I love var😭😭😭

好撚癲呀dllm

下場冇son 冇kane 冇ssl 點攪

好想著波衫返工聽日！

死喇聯賽對鏝半場應該已經456

嗚好開心

多謝

點搞, 唔識點搞
唔係係賣波衫個D有得印既咩

到時先算

唔知講咩好 除左自己人生最後一場學界
好耐都冇呢種感覺

好彩a4無包到越位咋

來回地獄又折返人間我好撚感動呀

COYS - 下場輸十球

印一齊擺上嚟

柒頭

恭喜, 睇到好熱血

咸左

嗰球大力真係嚇死人

希望大家可以決賽見

我熱必勝

屌你，越位個下去左廣告，諗住熄機

反哥先鋒轉來賀電

傻閪

喊左

好耐無睇到咁撚激動
差d心臟病都抵

個下真係以為收皮

好彩大力柒俾球offside佢

最好唔好見到 因為輸硬

下場讓番比鏝大家開心

決賽見就仆街啦雞都無得偷
仲要四強都未必過到

都係果句，阿脆幾時死

啱

訓先, 希望訓得著, 聽朝8點起身返工

成場波
1. 一開始nba 嚇撚到2隊唔識踢波
2. ssk傷 出老蘭無晒反擊 結果係佢入波
3. 最尾10分鐘完全唔撚攻 但eriksen下下跑上去 又想試下笠射
4. var勁撚到 判我地入 佢地offside
5. son成場carry 但我覺得toby/rose先係mom
6. 終於第1次入四強 但無son kane

恭喜熱刺
決賽見

ok啦下場無壓力

差d唔記得我地仲有熟悉既-6足球

視野好到咁 傳球大師見到阿古路越左先回後

新球場有4強踢

下場比佢地出氣了

人哋win祖同皇
輸正常

join

大力呢場真心唔合格

阿積士朋友隊

熱列慶祝啦各位巴打
叫人點訓

聽日應該好多son出現
包括me

唔洗訓了

我真係喊左出黎

gun

下季得番d山

一晚推爆未

聽日著波衫返工

無得咁講啦 個位都唔應該係佢打

Son跟住就toby啦 封死哂kun
大力神好明顯想入波 上撚左腦

仆街
咁樣訓唔到

好似未試過睇場波睇到心情咁大上大落

但其實我地都贏左德甲同英超第一先四強

半場爆一個POST
幾耐冇試過咁HIGH

var saves us

我愛大家

四強呀！

心跳仲過百中

真係好high

我都會著

我都係咁睇到底係大脾定真係手撞到

btw still anti var

下場利迷與你同在

聽日著返工

由分組賽1分 到而家4 強
無錢無得買人
真係好感動

好感動呀！

超級過山車

恭喜哂

利申車

我個心臟

我諗所有睇開波嘅熱狗都預咗實收皮

最尾5:3 英超劇本都出現左
但千算萬算算漏左VAR

嘈撚醒左老母幾次
屌點訓

個下都準備熄電視訓
之後見教証聽耳機...

睇到好撚辛苦

我係韓狗呀屌

屌而家訓唔番 好激動
一開始個個都以為四強曼城對祖
點知收嗮皮

個下諗住覆多次POST就訓, 點知見到VAR

都係…不過呢場真係好好運…
平心而論對面高最少半班
d入波球球都好清脆利落
真係第一次想食救心

通常睇熱都係最尾10分鐘禁平安鐘
禁足90+5分鐘平安鐘真係未試過
四強第一場無son 都唔知點算

呢件作客邊度有得賣

波衫 50鎊免運費呀屌你

利路過
好波
下場咪手軟

我仲以為同之前對痢一樣又係臨尾香
點知有個偉大VAR

今次係贏運。。對面d組織 把握力係高d

下場放水了

4:2都半熄架啦

有埋印字

頭先睇到250入波個下即刻想熄機
之後見到var 呆撚咗
過山車到癲
COYS

官方有冇印字?

屌個心仲跳得好撚快

冇

講定對唔住 放水了

半班？
正選都唔講住
你睇下人地個後備先啦
辛尼 馬列斯

我地脆正選啊！

訓唔到
認真

我係熱狗呀hi

有 但好似貴好多

唔講咁多 終於打左場爭氣波

睇到呀古獸越位個心好定

下年星散...

TThx

原本4：2前已準備返，不過食左野肚飽飽地，最後都係未訓到偷望見到老蘭追返粒繼續睇埋，250果下又劇本機已熄，真係好撚在

好想貼返張熱刺新會徽出黎

意粉真係復出及時 如出skip就含得撚

大力差d做左罪人

NTS 599 (我不是打手）

騎住曼城果個?

大力今場真係

鏝城輸在首回合
踢得差到 冇作客入球
最後因為咁出局

睇左有名67鎊

唔好on9

替工ja求其啦

巴打一樣

其實個個都知

香港nike 幾時有平波3賣 平時都係倉底貨架喇屌

買返嚟自己印啦 不過歐聯字唔知有冇

首回合輸哥狗啦

有無手足諗住飛過去睇4強

可以睇下官網印字幾錢

好多名都無了。問左幾間

佢拍 ssk 真係好正

呢到我地區…無理由話低2班
實際計一腳最少一班啦
不過贏就係贏
足球從來唔係勁個隊就win硬
coys

食左豬油膏咁 最後幾分鍾打腳斬去後場啦

認真唔好對我哋有太大期望
呢場扯盡咗
今季中場最緊要個素素 又傷

人喺英國

睇返重播最後var個球
睇到大力神個下 佢應該驚到仆街真過山車

意粉都識，係斬唔靚

有下封sane幾撚勁

真係好想

好似意粉咁 諗都無諗踢走算數

都係嗰句
利物浦，決賽見！

你望下失果幾球

bd出得黎幾好

已經超額完成…之後踢場好波就得了

好掛住以前UA良心10磅波衫

有無手足知點買4強主場飛

哥帥兩回合早出辛尼就可能好不一樣
Btw COYS

佢竹專心防守唔搞咁多嘢係唔錯嘅

點解2場辛尼都係後備

其實都寧願利攞都唔想疤狗攞

贏到阿記歐聯就同阿妓打和了

香港有咁多熱狗咩

NASH勁開心

賽後有訪問大力神
佢個心都應該個心都離一離

係
佢好撚淆

熱 vs Ajax
巴 vs 利

留力聯賽啦

牙傾喺屋企睇ONLY

愛你

lm
大家成日覺得我係假膠其實我真係三個人share account

唔明點解大家差唔同一隊波都要批鬥?
係咪自以為自己係清泉好高質?

最佳位置

下場仲要係星期六早場
出曬啲u21算啦屌

之前你哋唔信我就叫我自貼球衣呀笨跟住我自貼咗球衣兩件你哋冇聲出

你係有心嘅 死都死到個acc返黎啦
講完

屌呀，訓唔著呀

黑氣石三子
vorm dier kane

放棄聯賽???
下年想打歐霸

之前見佢係拖肥post出沒

脆再開PO?

個九龍城重砲又喺公海辣火頭

其實左邊丁力個態好似仲好過佢你見佢入親都靚波
右邊辛尼可能唔岩踢 b施華都勁啦

好刺激，一陣番工，早抖

我外國jj冇account

公海屌緊手球入波啦

講咗出線就唔再笑球霸

我喺附近讀書所以有朋友有免費飛送我去睇拖肥

不過真心唔like拖肥

Dier係本身廢 唔關運氣事

隻手既肌肉真係郁晒 呃唔到人

幫熱刺講說話=辣火頭??

成班on9仔 贏就屌 輸就踩

丁力由一隻跑狗變到而家成個黑人美斯咁…
哥帥真心教得勁…

幾時有精華睇
頭先越位個球嬲到熄左機 上連登先知越位
即刻開返黎睇

唔用黃黃巴嗰個

臨尾都唔知笠乜鳩

on9 唔通var會有錯咩
根本就輸唔起

訓唔撚到呀

睇到好撚驚

唔訓等返
工